【焦土出何妖】何君堯以125票之差擊敗何俊仁

屯門樂翠選區，報稱獨立的何君堯取得1742票，以125票之差，擊敗民主黨何俊仁。何俊仁取得1617票。而其他候選人，快信阮偉忠取得91票、熱血公民鄭松泰取得367票、張永偉取得22票、沈錦添取得84票。

大家記唔記得，當年點樣焦土養何妖，結果咬春袋呀

咁飯民係唔抵投，唔通一定要含撚？
何君堯引起港豬反感冇唔妥

班熱狗任務已完錢已收

自己太廢柴輸左瀨人

兩隻都係妖 不了

原來你係何妖ＦＡＮＳ

屌 你唔係諗住何妖選唔到香港有救呀
老老豆豆今時今日仲憝選舉真係on撚9 明知冇撚用

明明就係一堆細黨出晒來爭尾席
先導致何君堯贏到新界西尾席

點諗都諗唔明點解要焦土
如果香港係第三世界或者係已經有好成熟同系統嘅反抗勢力，咁你個焦土就係可以用嚟粉碎現有制度，建立另一個制度
但問題係香港根本就無呢個本錢，因為香港嘅中產如社工、老師、醫生、律師等等，佢哋根本唔會和應抗爭，甚至屌柒你哋搞事，因為佢哋讀咁耐書爭上位咁耐都係依靠個制度向上流，佢哋點會同意你哋粉碎個制度？
所以焦土基本上係基層自己焦自己土，你哋係動搖唔到中產

所以何妖真係講句殺無赦多謝你

焦土狗不願面對

當年係雷動呀 雷死呀 傻仔

好事黎 香港人好快醒一齊搞港獨

highlights
1但其實最後議席何君堯只用35657票入局，
2落敗的李卓人有30149票，馮檢基亦有17872票，兩者相加已有48021票，可以取代何君堯。
3而2012年選舉時，李卓人其實坐擁40967票。

【立會選戰】結果分析：新西李卓人馮檢基分薄票源 九西黃毓民得票少於上屆
2016-09-05 14:29香港

[回帶]馮檢基新西票直接令何君堯當選

咁今次係焦土啦

焦土

返工睇J圖 不了

其實我個ＣＡＳＥ係講緊當年區議會焦土計劃

話時話,DQ本土派果陣,佢地有冇慶祝離建國又近一步?

北區咪焦晒囉

依家北區既情況一定係班鍵盤軍師預計之內

叫焦土既去緊西環收錢啦

代價係香港人食返晒之嘛

係呀！咁點解民主黨要唔守諾言空降祥華呀？
你咁對人就得，其他人咁對你就唔得？

白鴿問題，就追擊返白鴿啦，咪拎三區陪葬啦

日後多幾個講殺無赦，猶差連我啲報警ＥＭＡＩＬ都可以唔駛回覆，戲都唔駛再做

咁你又拎白鴿嘅嘢嚟講，我嘛用白鴿嘅嘢回返你囉

真係唔好用私怨去投白投廢投共呀

選舉投票，永遠係兩者取其輕。如果個個因私忘公，就會縱容何妖之流出嚟，禍港殃民呀

多謝鄭松泰

你拎區選黎講？

區議會邊有雷動

何俊仁咪一擔擔

單議席，配合當年焦土論，點解唔可以做例子？

ＡＶ仁最多睇ＡＶ，何妖就

有啊，弱智

講句剎無赦又點 咪又係奈佢唔何 乜佢有入過罪咩
一早講左一齊去智利重建新香港 不過冇人理咋嘛
所以我自己都天真左 信香港人會重建新香港 唔好話港獨 連罷工罷市都唔濟 香港人又點會有得救
我成日都講 香港獨立唔係件事本身唔可行 而係香港人令件事唔可行

on9飯民自己界自己票 雷動失敗又賴焦土

咪講罷工罷市，連投票對付中共代理人都唔肯，日日諗焦土攬炒，結果就攬出個何妖，遲早真係對本土派殺無赦就好笑

真係冇嘢好講

區議會幾時有雷動

飯民支持者扮無知

區議會單議席駛撚雷動咩

呃人行遠啲啦

又一個五毛露底
區議會點會有雷動,同埋時序都錯晒

另一個平行時空殺無赦輸125票，又如何

連區選都贏唔到，何妖重好意思玩立法會咩。

你唔屌挑起私怨嗰個，走去屌受害者唔含，
就係有你呢種選民，泛民先不思進取。

你要記住 害死肥佬仁係馮檢基 唔係焦土囉

其實多議席選舉，咸魚青菜各有所好，我唔會理各人選擇，只要唔好投共投白投廢就得。

如果今次比中共代理人贏，到時三個選區既人一齊陪含，值得咩

投得鄭松泰仲點會投販民

泛民唔係中共代理人？你收皮啦

最搞笑係班支持者個個叫人團結，
但最唔團結就係班候選人。

明明講當年區選，焦土大勝，你又扯去２０１６立法會

做五毛比啲水準好唔好

你先係飯民五毛

班耶教人士唔係投返比耶教人咩？
今年新東都有耶教人士

建制最鐘意焦土

唔like咪投白票

幫對家投幫人贏埋

攪到叫哂春

真係唔知幾天材先諗到

如果係代理人，長毛就唔駛被ＤＱ啦

連區議會既選舉制度都唔知既五毛
就好心潛水啦

講緊民主黨同公民黨班人啊弱智

吓，講緊當年單議席區選做焦土例子喎

依家就當長毛唔係泛民

張票你既？唔投你就等於投共？

你直頭侮辱左民主選舉

區議會同立法會玩法唔同
立法會就算比你拎到六成直選議席都過唔到半數，分組點票又收硬皮，所以一席半席真係無乜太大分別
但區議會就唔同啦，一來區細，二來處理議題比較local, 唔會有本唔本土問題，三來理論上可以逼到大部分區都要選，佢地真係努力d唔咁仆街的話拎到半數，真係可以控制到區議會

都話你係何妖ＦＡＮＳ啦

其實我係搵當年焦土區議會做例子，講焦土焦出隻何妖

唔好意思 岩岩先去完投票

單議席既區議會,同立法會補選咪嗌焦土,話議會抗爭冇撚用
到立法會換屆,比例代表制,就走去參選,突然議會抗爭又有用

明知選唔到,要扮做野咪嗌焦土,自欺欺人
究竟焦邊個既土,焦完會有咩效果?

放心，我都投左廢票

人地選緊立法會 你就拎區議會出來

一票唔投泛民

英雄所見

相反，而家泛民覺得反正大家都含咪繼續咁玩，但本身立法會都無乜用，倒不如投廢票，如果最後佢地輸左，佢地知道原來條橋已經唔work，一舉兩得

熱狗係仆街冚家剷
但班邪教徒點會投何鐵頭？
咁樣就係焦土？
輸咗就瀨人界票同焦土
就係因為有人幫泛民手諗埋藉口，
泛民咪從來都唔改囉。
當然你話支持熱狗同焦土無分別，
我都駁唔到

你無聽我講，兩者情況唔同，區議會唔焦土係因為如果非土共有心的話可以控制到議會
但立法會無呢支歌仔唱，除非攻陷到一半功能組別

想問下立會何妖執到雞係因為焦土定係泛民老而不死基哥玩互界？

咁又點？我鍾意講其他例子嚟引證泛民唔團結要你批准呀？

唔投飯民 = 係何妖ＦＡＮＳ

傻閪LOGIC

有冇人答我？

你覺得立法會根本冇用,投邊個都冇影響,咁就唔係焦土啦

最重要係上次區議會已經提出焦土
究竟區議會焦土有咩作用?焦土撚解答唔到,咪屌鳩佢地係咁宣揚"焦土"呢個口號
費事下次區議會又係度嗌焦土

含淚投左白頭佬你唔講?

要用選舉話比民主派知賣港 出賣抗爭者係有代價

你唔講立法會選舉 馮檢基空降 搞到李卓仁都收皮 益左何君妖?
泛民自己拎黎

何妖同吉村卓有幾大分別？

會話得焦土嘅人，
個政見當然離天百丈遠啦。
照常理去諗，要個完全唔撐你嘅人為大局而投你，又點會係容易？
點解唔係檢討吓，自己吸唔到中間派選票？

佢可能要人咁做先滿意：大家以後跟民調投，支持度低要退選，唔退就係鬼。

上次區議會果陣已經嗌焦土
因為單議席,嗌焦土果班人好難選到
今次補選一樣係單議席,所以又要焦土

但係立法會換屆,係比例代表制,同一班人就冇嗌焦土,因為佢地覺得有機會選到

等班飯筒明白條橋唔再work需要認真做野

我想講，你今日放生隻ＢＩＬＬ／陳交配／元秋契仔，他日佢地隨時係另一隻何妖，有權有勢就會追住本土派殺無赦表忠心跟隨蟈策。

到時真係焦土啦，焦埋自己。

樓主睇下上次新西咩人搞到何生當選先開post啦

推 記得出來投票

你鍾意就得

係因為飯民鬼打鬼

掉番轉頭放生咖哩飯，當選之後追擊番本土派，都係真焦土

區講會真係有影響個區喎，但立法會個一席就都唔會過返半

搵個例子佢對本土殺無赦呀

鄭松泰咪係例子囉

咖哩就真係對本土殺無赦啦
咖喱遣責本土派仲快過 建制

講到好似冇咗一個何君堯就唔會有第二個
投票輸咗 點會係人地嘅問題
轉輸咗係要檢討自己
賴人本土派乜乜乜
都唔直接話土共 唔話個選舉制度本身就有問題
重點都未搞清楚

佢真係盡心盡力啊
係呢方面

佢當年冧掂教主，就算輸到甩皮，教主肯科水佢咪得囉

何妖如果當年輸，西環就要考慮另一人選，話晒做共狗條隊排長龍

估唔到天溢巴都開始屌

馮檢基原來係焦土派
樓主唔撚去蘋果到屌既？